\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=5)

&& Spieler*innen dürfen Handschuhe tragen.
Diese dürfen jedoch die Scheibe nicht beschädigen oder Überreste an der Scheibe hinterlassen.


&& Spieler*innen dürfen keine Substanzen, die auf die Scheibe übertragen werden können, an ihren Händen anbringen, um einen besseren Griff zu erreichen.

\end{easylist}
